明日大嶼 定 明日大嶼？

明日大「罪」
明日大「余」

興

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

我淨係見到今日on9